有無人有儲足球卡？

近年開始有儲match attax／adrenalyn xl
但就唔太中意prizm果類(因為無可能儲得齊 唔通每隻parallel都儲咩)
大家討論下?

（唔開係波台了 一定沉到唔知去咗邊）

我已經去到想自製卡咁嘅地步
留意到好多聯賽出嘅卡入面都會有張係trophy嘅
自己用photoshop整咗張美職MLS TROPHY (topps嘅mls好似無出trophy card)
大家俾下意見
同埋點印出來最似

photoshop資歷 : 三個鐘
唔好嫌廢ok

wccf 最靚
依加英超既球星卡好柒 (7-11有售)

有儲Wccf..仲特別去秋葉原搵卡

知唔知香港邊到仲有 但唔玩街機買黎儲好似好ON9

留名

push

我就係咁 唔玩但照儲皇馬黑白卡
香港買閃唔多抵
現時點 信和地庫幫到你

得好少地方有

係架 上Facebook group留意下

機 香港都叫多 而且仲有人玩
卡就真係少 上facebook group搵搵